正股驚閪咩 下聯係咩

正股驚閪咩

畀返啲錢我

創仔碌尻咩

媽我知錯喇

自住驚閪咩

支爆你老母

止蝕把撚呀

當我無講過

正股驚閪咩 牛熊都借歪
坐貨收下息 食飯唔洗些

馬國明收嗲

正股驚閪咩
股友磨爛蓆
驚升唔驚蝕
閪沽股再升
咩撚野股票

邪牌嚇鬼呀

23823

停牌我都未撚驚

正股驚閪咩
最多咪跳樓

係咩唔係喎

負皮嚇撚牙

淡友驚驚青

不要騰只要信